{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hlutfall \u00edb\u00faa sem eru fl\u00f3ttamenn, eftir upprunalandi.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hlutfall \u00edb\u00faa sem eru fl\u00f3ttamenn, eftir upprunalandi.","indicator_number":"10.7.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"/10-7-4/","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-10-07-04.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (pdf 564kB)","indicator":"10.7.4","indicator_sort_order":"10-07-04","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"10","target":"Greitt ver\u00f0i fyrir f\u00f6r f\u00f3lks me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 au\u00f0velda b\u00faferlaflutninga og gera \u00fe\u00e1 \u00f6rugga og reglubundna, me\u00f0al annars me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 hrinda stefnum\u00e1lum \u00e1 svi\u00f0i b\u00faferlaflutninga \u00ed framkv\u00e6md \u00e1 skipulegan og hagkv\u00e6man h\u00e1tt.","target_id":"10.7","un_custodian_agency":"Mannfj\u00f6ldadeild efnahags- og f\u00e9lagsm\u00e1laskrifstofu Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (DESA Population Division), Al\u00fej\u00f3\u00f0lega f\u00f3lksflutningastofnunin (IOM)","un_designated_tier":"3","en":{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-10-07-04.pdf","goal_meta_link_text":"UN metadata (pdf 564kB)","graph_type":"line","indicator":"10.7.4","indicator_name":"Proportion of the population who are refugees, by country of origin","indicator_sort_order":"10-07-04","layout":"indicator","permalink":"/10-7-4/","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"10","target":"Facilitate orderly, safe, regular and responsible migration and mobility of people, including through the implementation of planned and well-managed migration policies","target_id":"10.7","graph_title":"Proportion of the population who are refugees, by country of origin","un_custodian_agency":"DESA Population Division, IOM","un_designated_tier":"3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2022-11-24","national_data_updated_date":"2022-11-24","target_number":"10.7","goal_number":"10"}