{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Heildar\u00fatgj\u00f6ld (opinberra a\u00f0ila og einkaa\u00f0ila) \u00e1 mann sem vari\u00f0 er til var\u00f0veislu, verndunar og fri\u00f0unar allrar menningar- og n\u00e1tt\u00faruarfleif\u00f0ar, eftir tegund arfleif\u00f0ar (menningararfleif\u00f0, n\u00e1tt\u00faruarfleif\u00f0, bl\u00f6ndu\u00f0 arfleif\u00f0 og arfleif\u00f0 \u00e1 heimsminjaskr\u00e1 UNESCO), tegund stj\u00f3rnvalda (landsstj\u00f3rn, sv\u00e6\u00f0isstj\u00f3rn og sveitarstj\u00f3rn), tegund fj\u00e1rm\u00f6gnunar (rekstrar\u00fatgj\u00f6ld/fj\u00e1rfestingar) og tegund einkafj\u00e1rm\u00f6gnunar (gjafir \u00ed fr\u00ed\u00f0u, \u00f3hagna\u00f0ardrifinn einkageiri og kostun).","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Heildar\u00fatgj\u00f6ld (opinberra a\u00f0ila og einkaa\u00f0ila) \u00e1 mann sem vari\u00f0 er til var\u00f0veislu, verndunar og fri\u00f0unar allrar menningar- og n\u00e1tt\u00faruarfleif\u00f0ar, eftir tegund arfleif\u00f0ar (menningararfleif\u00f0, n\u00e1tt\u00faruarfleif\u00f0, bl\u00f6ndu\u00f0 arfleif\u00f0 og arfleif\u00f0 \u00e1 heimsminjaskr\u00e1 UNESCO), tegund stj\u00f3rnvalda (landsstj\u00f3rn, sv\u00e6\u00f0isstj\u00f3rn og sveitarstj\u00f3rn), tegund fj\u00e1rm\u00f6gnunar (rekstrar\u00fatgj\u00f6ld/fj\u00e1rfestingar) og tegund einkafj\u00e1rm\u00f6gnunar (gjafir \u00ed fr\u00ed\u00f0u, \u00f3hagna\u00f0ardrifinn einkageiri og kostun).","indicator_number":"11.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"/11-4-1/","precision":[],"reporting_status":"inprogress","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-11-04-01.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (PDF 4.0 MB)","indicator":"11.4.1","indicator_sort_order":"11-04-01","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"11","target":"Bl\u00e1si\u00f0 til s\u00f3knar til \u00feess a\u00f0 vernda og tryggja n\u00e1tt\u00faru- og menningararfleif\u00f0 heimsins.","target_id":"11.4","un_custodian_agency":"Menningarm\u00e1lastofnun Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (UNESCO)","un_designated_tier":"3","en":{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-11-04-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 4.0 MB)","graph_type":"line","indicator":"11.4.1","indicator_name":"Total expenditure (public and private) per capita spent on the preservation, protection and conservation of all cultural and natural heritage, by type of heritage (cultural, natural, mixed and World Heritage Centre designation), level of government (national, regional and local/municipal), type of expenditure (operating expenditure/investment) and type of private funding (donations in kind, private non-profit sector and sponsorship)","indicator_sort_order":"11-04-01","layout":"indicator","permalink":"/11-4-1/","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"11","target":"Strengthen efforts to protect and safeguard the world\u2019s cultural and natural heritage","target_id":"11.4","graph_title":"Total expenditure (public and private) per capita spent on the preservation, protection and conservation of all cultural and natural heritage, by type of heritage (cultural, natural, mixed and World Heritage Centre designation), level of government (national, regional and local/municipal), type of expenditure (operating expenditure/investment) and type of private funding (donations in kind, private non-profit sector and sponsorship)","un_custodian_agency":"United Nations Educational Scientific and Cultural Organization (UNESCO)","un_designated_tier":"3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2023-03-09","national_data_updated_date":"2022-11-24","target_number":"11.4","goal_number":"11"}