{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fj\u00f6ldi landa sem hafa \u00fer\u00f3unarstefnur \u00e1 landsv\u00edsu e\u00f0a sv\u00e6\u00f0isv\u00edsu sem (a) breg\u00f0ast vi\u00f0 \u00edb\u00faa\u00fer\u00f3un, (b) tryggja jafnv\u00e6gi bygg\u00f0ar\u00fer\u00f3un (c) \u00f6rva sta\u00f0bundi\u00f0 efnahagsl\u00edf.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fj\u00f6ldi landa sem hafa \u00fer\u00f3unarstefnur \u00e1 landsv\u00edsu e\u00f0a sv\u00e6\u00f0isv\u00edsu sem (a) breg\u00f0ast vi\u00f0 \u00edb\u00faa\u00fer\u00f3un, (b) tryggja jafnv\u00e6gi bygg\u00f0ar\u00fer\u00f3un (c) \u00f6rva sta\u00f0bundi\u00f0 efnahagsl\u00edf","indicator_number":"11.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"\n","permalink":"/11-a-1/","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-11-0a-01.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (pdf 2066kB)","indicator":"11.a.1","indicator_sort_order":"11-aa-01","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"11","target":"Stutt ver\u00f0i vi\u00f0 j\u00e1kv\u00e6\u00f0 efnahags-, f\u00e9lags- og umhverfisleg tengsl milli \u00fe\u00e9ttb\u00fdlis, \u00fe\u00e9ttb\u00fdlla sv\u00e6\u00f0a \u00ed borgarja\u00f0ri og dreifb\u00fdlissv\u00e6\u00f0a me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 styrkja \u00e1\u00e6tlanir um bygg\u00f0a\u00fer\u00f3un \u00e1 landsv\u00edsu og innan sv\u00e6\u00f0a.","target_id":"11.a","un_custodian_agency":"B\u00fasetusj\u00f3\u00f0ur Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (UN-Habitat)","un_designated_tier":"3","en":{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"http://unstats.un.org/sdgs/files/metadata-compilation/Metadata-Goal-11.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 2066kB)","graph_type":"line","indicator":"11.a.1","indicator_name":"Number of countries that have national urban policies or regional development plans that (a) respond to population dynamics, (b) ensure balanced territorial development, (c) increase local fiscal space","indicator_sort_order":"11-aa-01","layout":"indicator","permalink":"/11-a-1/","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"11","target":"Support positive economic, social and environmental links between urban, peri-urban and rural areas by strengthening national and regional development planning","target_id":"11.a","graph_title":"Number of countries that have national urban policies or regional development plans that (a) respond to population dynamics, (b) ensure balanced territorial development, (c) increase local fiscal space","un_custodian_agency":"UN-Habitat","un_designated_tier":"3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2022-11-24","national_data_updated_date":"2022-11-24","target_number":"11.a","goal_number":"11"}