{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00c1rangur af innlendum markmi\u00f0um sem sett hafa veri\u00f0 \u00ed samr\u00e6mi vi\u00f0 2. markmi\u00f0 Aichi-markmi\u00f0anna um l\u00edffr\u00e6\u00f0ilega fj\u00f6lbreytni \u00ed Stefnu\u00e1\u00e6tlun um l\u00edffr\u00e6\u00f0ilega fj\u00f6lbreytni 2011-2020.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00c1rangur af innlendum markmi\u00f0um sem sett hafa veri\u00f0 \u00ed samr\u00e6mi vi\u00f0 2. markmi\u00f0 Aichi-markmi\u00f0anna um l\u00edffr\u00e6\u00f0ilega fj\u00f6lbreytni \u00ed Stefnu\u00e1\u00e6tlun um l\u00edffr\u00e6\u00f0ilega fj\u00f6lbreytni 2011-2020.","indicator_number":"15.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"/15-9-1/","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-15-09-01.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (pdf 456kB)","indicator":"15.9.1","indicator_sort_order":"15-09-01","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"15","target":"Eigi s\u00ed\u00f0ar en \u00e1ri\u00f0 2020 ver\u00f0i teki\u00f0 tillit til gildis vistkerfis og l\u00edffr\u00e6\u00f0ilegrar fj\u00f6lbreytni vi\u00f0 ger\u00f0 lands- og sv\u00e6\u00f0is\u00e1\u00e6tlana og \u00ed \u00f6llu \u00fer\u00f3unarferli, sk\u00fdrsluger\u00f0um og a\u00f0ger\u00f0um til a\u00f0 draga \u00far f\u00e1t\u00e6kt.","target_id":"15.9","un_custodian_agency":"Skrifstofa Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna um verndun l\u00edffr\u00e6\u00f0ilegrar fj\u00f6lbreytni (CBD-Secretariat), Umhverfism\u00e1lasj\u00f3\u00f0ur Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (UNEP)","un_designated_tier":"3","en":{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-15-09-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 456kB)","graph_type":"line","indicator":"15.9.1","indicator_name":"(a) Number of countries that have established national targets in accordance with or similar to Aichi Biodiversity Target 2 of the Strategic Plan for Biodiversity 2011\u20132020 in their national biodiversity strategy and action plans and the progress reported towards these targets; and (b) integration of biodiversity into national accounting and reporting systems, defined as implementation of the System of Environmental-Economic Accounting","indicator_sort_order":"15-09-01","layout":"indicator","permalink":"/15-9-1/","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"15","target":"By 2020, integrate ecosystem and biodiversity values into national and local planning, development processes, poverty reduction strategies and accounts","target_id":"15.9","graph_title":"(a) Number of countries that have established national targets in accordance with or similar to Aichi Biodiversity Target 2 of the Strategic Plan for Biodiversity 2011\u20132020 in their national biodiversity strategy and action plans and the progress reported towards these targets; and (b) integration of biodiversity into national accounting and reporting systems, defined as implementation of the System of Environmental-Economic Accounting","un_custodian_agency":"CBD-Secretariat,UNEP","un_designated_tier":"3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2022-11-24","national_data_updated_date":"2022-11-24","target_number":"15.9","goal_number":"15"}