{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"V\u00f6tt \u00e1 \u00edb\u00faa","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Uppsett orkuvinnslugeta endurn\u00fdjanlegrar orku (\u00ed v\u00f6ttum \u00e1 \u00edb\u00faa)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Uppsett orkuvinnslugeta endurn\u00fdjanlegrar orku \u00ed \u00fer\u00f3unarl\u00f6ndum (\u00ed v\u00f6ttum \u00e1 \u00edb\u00faa)","indicator_number":"7.b.1","national_geographical_coverage":"\u00cdsland","page_content":"","permalink":"/7-b-1/","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-07-0b-01.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (PDF 4.0 MB)","indicator":"7.b.1","indicator_sort_order":"07-bb-01","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"7","target":"Eigi s\u00ed\u00f0ar en \u00e1ri\u00f0 2030 ver\u00f0i innvi\u00f0ir styrktir og t\u00e6kni n\u00fdtt \u00ed \u00fev\u00ed skyni a\u00f0 veita \u00f6llum \u00ed \u00fer\u00f3unarl\u00f6ndum, einkum \u00feeim sem eru skemmst \u00e1 veg komin, sm\u00e1eyr\u00edkjum og landluktum \u00fer\u00f3unarl\u00f6ndum, n\u00fat\u00edmalega og sj\u00e1lfb\u00e6ra orku\u00fej\u00f3nustu \u00ed samr\u00e6mi vi\u00f0 \u00e1\u00e6tlanir hvers og eins \u00ed \u00feeim efnum.","target_id":"7.b","un_custodian_agency":"Al\u00fej\u00f3\u00f0aorkum\u00e1lastofnunin (IEA)","un_designated_tier":"3","national_indicator_available":"Uppsett orkuvinnslugeta endurn\u00fdjanlegrar orku (\u00ed v\u00f6ttum \u00e1 \u00edb\u00faa)","computation_definitions":null,"computation_calculations":"(Uppsett orkuvinnslugeta / \u00edb\u00faafj\u00f6ldi) fyrir hver \u00e1r.","comments_limitations":"G\u00f6gn fylgja forskrift Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna fyrir \u00feennan m\u00e6likvar\u00f0a. \u00deessi m\u00e6likvar\u00f0i var fundinn \u00ed samstarfi vi\u00f0 s\u00e9rfr\u00e6\u00f0inga \u00e1 \u00feessu svi\u00f0i.","source_active_1":true,"source_organisation_1":"Orkustofnun","source_periodicity_1":"\u00c1rleg","source_earliest_available_1":1913,"source_geographical_coverage_1":"\u00cdsland","source_url_1":"https://orkustofnun.is/media/talnaefni/OS-2018-T011-01-Virkjanasaga-1930-2017.xlsx","source_url_text_1":"Virkjanasaga 1930-2017","source_release_date_1":null,"source_next_release_1":null,"source_statistical_classification_1":"Opinber","source_contact_1":"os@os.is","source_active_2":true,"source_organisation_2":"Hagstofa \u00cdslands","source_periodicity_2":"\u00c1rleg","source_earliest_available_2":1703,"source_geographical_coverage_2":"\u00cdsland","source_url_2":"https://px.hagstofa.is/pxis/pxweb/is/Ibuar/Ibuar__mannfjoldi__1_yfirlit__Yfirlit_mannfjolda/MAN00000.px","source_url_text_2":"Lykilt\u00f6lur mannfj\u00f6ldans 1703-2020","source_release_date_2":null,"source_next_release_2":null,"source_statistical_classification_2":"Opinber","source_contact_2":"upplysingar@hagstofa.is","en":{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-07-0b-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 4.0 MB)","graph_type":"line","indicator":"7.b.1","indicator_name":"Installed renewable energy-generating capacity in developing countries (in watts per capita)","indicator_sort_order":"07-bb-01","layout":"indicator","permalink":"/7-b-1/","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"7","target":"By 2030, expand infrastructure and upgrade technology for supplying modern and sustainable energy services for all in developing countries, in particular least developed countries, small island developing States and landlocked developing countries, in accordance with their respective programmes of support","target_id":"7.b","graph_title":"Installed renewable energy-generating capacity (in watts per capita)","un_custodian_agency":"International Energy Agency (IEA)","un_designated_tier":"3","national_indicator_available":"Installed renewable energy-generating capacity (in watts per capita)","national_geographical_coverage":"Iceland","computation_units":"Watts per capita","computation_definitions":null,"computation_calculations":"(Installed renewable energy-generating capacit / population) for each year.","comments_limitations":"Data follows the UN specification for this indicator. This indicator has been identified in collaboration with topic experts.","source_active_1":true,"source_organisation_1":"National Energy Authority","source_periodicity_1":"Annual","source_earliest_available_1":1913,"source_geographical_coverage_1":"Iceland","source_url_1":"https://orkustofnun.is/media/talnaefni/OS-2018-T011-01-Virkjanasaga-1930-2017.xlsx","source_url_text_1":"History of energy production 1930-2017","source_release_date_1":null,"source_next_release_1":null,"source_statistical_classification_1":"Official","source_contact_1":"os@os.is","source_active_2":true,"source_organisation_2":"Statistics Iceland","source_periodicity_2":"Annual","source_earliest_available_2":1703,"source_geographical_coverage_2":"Iceland","source_url_2":"https://px.hagstofa.is/pxen/pxweb/en/Ibuar/Ibuar__mannfjoldi__1_yfirlit__Yfirlit_mannfjolda/MAN00000.px","source_url_text_2":"Population - key figures 1703-2020","source_release_date_2":null,"source_next_release_2":null,"source_statistical_classification_2":"Official","source_contact_2":"upplysingar@hagstofa.is","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2022-11-24","national_data_updated_date":"2023-03-08","target_number":"7.b","goal_number":"7"}