{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"A\u00f0 hva\u00f0a marki i. menntun \u00ed heimsborgarar\u00e9tti og ii. menntun \u00ed sj\u00e1lfb\u00e6rri \u00fer\u00f3un (\u00fe.m.t. menntun \u00ed loftslagsbreytingum),  hefur veri\u00f0 sam\u00fe\u00e6tt a) innlendum menntunar\u00e1\u00e6tlunum, b) n\u00e1mskr\u00e1m, c) kennaramenntun og d) mati \u00e1 nemendum.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"A\u00f0 hva\u00f0a marki i. menntun \u00ed heimsborgarar\u00e9tti og ii. menntun \u00ed sj\u00e1lfb\u00e6rri \u00fer\u00f3un (\u00fe.m.t. menntun \u00ed loftslagsbreytingum),  hefur veri\u00f0 sam\u00fe\u00e6tt a) innlendum menntunar\u00e1\u00e6tlunum, b) n\u00e1mskr\u00e1m, c) kennaramenntun og d) mati \u00e1 nemendum.","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"/12-8-1/","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-12-08-01.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (pdf 782kB)","indicator":"12.8.1","indicator_sort_order":"12-08-01","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"12","target":"Eigi s\u00ed\u00f0ar en \u00e1ri\u00f0 2030 ver\u00f0i tryggt a\u00f0 f\u00f3lk um allan heim s\u00e9 uppl\u00fdst og me\u00f0vita\u00f0 um sj\u00e1lfb\u00e6ra \u00fer\u00f3un og hvernig \u00fea\u00f0 getur lifa\u00f0 \u00ed s\u00e1tt vi\u00f0 n\u00e1tt\u00faruna.","target_id":"12.8","un_custodian_agency":"T\u00f6lfr\u00e6\u00f0ideild menningarm\u00e1lastofnunar Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (UNESCO-UIS)","un_designated_tier":"3","en":{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-12-08-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 782kB)","graph_type":"line","indicator":"12.8.1","indicator_name":"Extent to which (i) global citizenship education and (ii) education for sustainable development (including climate change education) are mainstreamed in (a) national education policies; (b)\u00a0curricula; (c) teacher education; and (d) student assessment","indicator_sort_order":"12-08-01","layout":"indicator","permalink":"/12-8-1/","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"12","target":"By 2030, ensure that people everywhere have the relevant information and awareness for sustainable development and lifestyles in harmony with nature","target_id":"12.8","graph_title":"Extent to which (i) global citizenship education and (ii) education for sustainable development (including climate change education) are mainstreamed in (a) national education policies; (b)\u00a0curricula; (c) teacher education; and (d) student assessment","un_custodian_agency":"UNESCO-UIS","un_designated_tier":"3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2022-11-24","national_data_updated_date":"2022-11-24","target_number":"12.8","goal_number":"12"}