{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"A\u00f0 hva\u00f0a marki i. menntun \u00ed heimsborgarar\u00e9tti og ii. menntun \u00ed sj\u00e1lfb\u00e6rri \u00fer\u00f3un (\u00fe.m.t. menntun \u00ed loftslagsbreytingum), hefur veri\u00f0 sam\u00fe\u00e6tt a) innlendum menntunar\u00e1\u00e6tlunum, b) n\u00e1mskr\u00e1m, c) kennaramenntun og d) mati \u00e1 nemendum.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"A\u00f0 hva\u00f0a marki i. menntun \u00ed heimsborgarar\u00e9tti og ii. menntun \u00ed sj\u00e1lfb\u00e6rri \u00fer\u00f3un (\u00fe.m.t. menntun \u00ed loftslagsbreytingum), hefur veri\u00f0 sam\u00fe\u00e6tt a) innlendum menntunar\u00e1\u00e6tlunum, b) n\u00e1mskr\u00e1m, c) kennaramenntun og d) mati \u00e1 nemendum.","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"/13-3-1/","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-13-03-01.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (pdf 759kB)","indicator":"13.3.1","indicator_sort_order":"13-03-01","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"13","target":"Menntun ver\u00f0i aukin til a\u00f0 vekja f\u00f3lk til me\u00f0vitundar um hvernig mannau\u00f0ur og stofnanir geta haft \u00e1hrif og brug\u00f0ist vi\u00f0 loftslagsbreytingum, \u00fear \u00e1 me\u00f0al me\u00f0 snemmb\u00fanum vi\u00f0b\u00fana\u00f0i og vi\u00f0v\u00f6runum.","target_id":"13.3","un_designated_tier":"3","en":{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-13-03-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 759kB)","graph_type":"line","indicator":"13.3.1","indicator_name":"Extent to which (i) global citizenship education and (ii) education for sustainable development are mainstreamed in (a) national education policies; (b) curricula; (c) teacher education; and (d) student assessment","indicator_sort_order":"13-03-01","layout":"indicator","permalink":"/13-3-1/","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"13","target":"Improve education, awareness-raising and human and institutional capacity on climate change mitigation, adaptation, impact reduction and early warning","target_id":"13.3","graph_title":"Extent to which (i) global citizenship education and (ii) education for sustainable development are mainstreamed in (a) national education policies; (b) curricula; (c) teacher education; and (d) student assessment","un_custodian_agency":"UNFCCC,UNESCO-UIS","un_designated_tier":"3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2022-11-24","national_data_updated_date":"2022-11-24","target_number":"13.3","goal_number":"13"}