{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":true,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fj\u00f6ldi landa sem n\u00e1\u00f0 hafa \u00e1rangri vi\u00f0 a\u00f0 fullgilda, sta\u00f0festa og koma til framkv\u00e6mda \u00e1 grundvelli laga-, stefnu- og stofnanaramma gerningum er var\u00f0a m\u00e1lefni hafsins sem eru til framkv\u00e6mdar al\u00fej\u00f3\u00f0al\u00f6gum, eins og \u00feau birtast \u00ed Hafr\u00e9ttarsamningi Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna, vegna var\u00f0veislu og sj\u00e1lfb\u00e6rrar n\u00fdtingar hafsins og au\u00f0linda \u00feess.","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fj\u00f6ldi landa sem n\u00e1\u00f0 hafa \u00e1rangri vi\u00f0 a\u00f0 fullgilda, sta\u00f0festa og koma til framkv\u00e6mda \u00e1 grundvelli laga-, stefnu- og stofnanaramma gerningum er var\u00f0a m\u00e1lefni hafsins sem eru til framkv\u00e6mdar al\u00fej\u00f3\u00f0al\u00f6gum, eins og \u00feau birtast \u00ed Hafr\u00e9ttarsamningi Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna, vegna var\u00f0veislu og sj\u00e1lfb\u00e6rrar n\u00fdtingar hafsins og au\u00f0linda \u00feess.","indicator_number":"14.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"*** Ekki t\u00f6lfr\u00e6\u00f0ilegur m\u00e6likvar\u00f0i ***\n\n\u00cdsland hefur sta\u00f0fest, fullgilt og komi\u00f0 til framkv\u00e6mda Hafr\u00e9ttarsamningi Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna. Sj\u00e1 \u00feings\u00e1lyktunartill\u00f6gu um Hafr\u00e9ttarsamning Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna [h\u00e9r](https://www.althingi.is/thingstorf/thingmalalistar-eftir-thingum/ferill/?ltg=107&mnr=472)\n","permalink":"/14-c-1/","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-14-0c-01.pdf","goal_meta_link_text":"L\u00fdsig\u00f6gn Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (pdf 288kB)","indicator":"14.c.1","indicator_sort_order":"14-cc-01","layout":"indicator","published":true,"sdg_goal":"14","target":"Vernda og efla sj\u00e1lfb\u00e6ra n\u00fdtingu hafsins og au\u00f0linda \u00feess me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 framfylgja 130 al\u00fej\u00f3\u00f0al\u00f6gum, sbr. \u00e1kv\u00e6\u00f0i \u00fear a\u00f0 l\u00fatandi \u00ed hafr\u00e9ttarsamningi Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna \u00fear sem kve\u00f0i\u00f0 er \u00e1 um var\u00f0veislu og sj\u00e1lfb\u00e6ra n\u00fdtingu hafsins og au\u00f0linda \u00feess og nefnt er \u00ed 158. gr. \u00ed sk\u00fdrslunni \u201eThe future we want\u201c.","target_id":"14.c","un_custodian_agency":"Deild Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna um m\u00e1lefni og l\u00f6g hafsins (UN-DOALOS), Matv\u00e6la- og Landb\u00fana\u00f0arstofnun Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (FAO), Umhverfism\u00e1lasj\u00f3\u00f0ur Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna (UNEP), Al\u00fej\u00f3\u00f0avinnum\u00e1lastofnunin (ILO), a\u00f0rar stofnanir Sameinu\u00f0u \u00dej\u00f3\u00f0anna sem fara me\u00f0 m\u00e1lefni hafsins.","un_designated_tier":"3","en":{"data_non_statistical":true,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-14-0c-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 288kB)","graph_type":"line","indicator":"14.c.1","indicator_name":"Number of countries making progress in ratifying, accepting and implementing through legal, policy and institutional frameworks, ocean-related instruments that implement international law, as reflected in the United Nation Convention on the Law of the Sea, for the conservation and sustainable use of the oceans and their resources","indicator_sort_order":"14-cc-01","layout":"indicator","permalink":"/14-c-1/","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"14","target":"Enhance the conservation and sustainable use of oceans and their resources by implementing international law as reflected in the United Nations Convention on the Law of the Sea, which provides the legal framework for the conservation and sustainable use of oceans and their resources, as recalled in paragraph 158 of \u201cThe future we want\u201d","target_id":"14.c","graph_title":"Number of countries making progress in ratifying, accepting and implementing through legal, policy and institutional frameworks, ocean-related instruments that implement international law, as reflected in the United Nation Convention on the Law of the Sea, for the conservation and sustainable use of the oceans and their resources","un_custodian_agency":"UN-DOALOS,FAO,UNEP,ILO,other UN-Oceans agencies","un_designated_tier":"3","page_content":"*** Non statistical indicator ***\n\nIceland has ratified, accepted and implemented the United Nations Convetion on the Law of the sea. See resolutions of the national parliment regarding the Law of the sea [here](https://www.althingi.is/thingstorf/thingmalalistar-eftir-thingum/ferill/?ltg=107&mnr=472)\n"},"national_metadata_updated_date":"2022-11-24","national_data_updated_date":"2022-11-24","target_number":"14.c","goal_number":"14"}